(秒回)咩都傾下 真係秒回之開到三

繼續

不回左幾耐先

真係秒回？

希望今晚阿仙奴贏波
女女會開心
覆吓我

女女

想訓了

ff

第一個po先係

女女可能訓左 聽日會覆㗎啦

想訓咪訓

啱呀

still here

訓唔著咪傾下計

其實應該點分男人想r水吹定溝你

要睇下講咩呀 絲

冇乜特別flirty 既野 但就每日夜晚都搵d野講下咁

正正係我而家做緊既野
唔知點有下一步

我都唔識分 之前keep住日日wtsapp之後都冇左件事

我仲要講左1個月到都冇flirty野

同佢傾計幾開心 但對佢冇感覺 唔想俾錯Signal仳

點解香港冇乜靚仔

問功課

睇你靚仔定義

同問😂😂😂👍👍👍

你想點你同我講清楚佢

唔係靚女咪冇靚仔想識你

依個我都想知

我想咩點

好撚9辛苦啊

女朋友唔體諒 + 任性 + 港女
是否應繼續一齊

點解香港冇乜靚女

測試是否秒回
BTW 覺得而家香港男仔好cheap. 見女就衝 又成日神化啲女仔

本身性格咁定對住你先係咁？

早知如此何必當初

你自己最清楚
同佢傾下先啦

而家你明啦

做咩呀

我係靚仔嚟 💖

靚女多過靚仔喎

咁你仲鍾唔鍾意佢先

冇圖冇真相喎巴打

咪係 btw個心想點

咁都要睇人既 唔係個個咁

本身獨生女係咁
好似本身聽日約左食早餐番工但臨時要去銀行搞按歇 佢嬲左我
我話按歇緊急d 因爲同父母一齊搞 佢地之後唔得閒
女朋友嬲都合理既 但係屌晒鬼點解唔遲d先搞 （太緊急丫麻 ）

想同女朋友講 佢雖然係重要但唔緊急

十個至少有七個係咁

真係幫唔落
利申 巴

Lm

咁呢件事嬲都合理既
試下同佢溝通下？

鐘意啊

成日要我由馬鞍山過海接放工 車錢又貴又遠 試過零晨機叫我去接機 無接到嬲左我
大佬 接左你我點番屋企

獨生女都係俾人就慣 你試下同佢傾下囉

無計

有d野係一定要做 正經事

傾=比佢屌

機場過夜

點解咁講

我覺得呢d係虐待唔係鐘意
試過分開下都好唔捨得最後走番埋一齊

忍得一時忍唔到一世 雙方都要付出努力落段感情
對方初戀？

本身佢暗戀我先 後尾見我拍緊拖所以同左第二個人拍拖
最後先一齊番

唉 唔係一個愛字就大晒 完

如果呢次係佢第二次拍拖
有機會係佢唔知點樣叫拍拖

見女就衝真係好咩 可能就係因為個兩個原因令到女多男少個陣都仲禁多獨撚

有邊兩個原因

係囉 俾少少時間教下佢

漁翁撒網道理 po相上ig多女幾威呀

神化女仔 個撚個都女神
見女狗衝

做野幾年兵先拎到同女神既一張自拍 咁好咩

見你就衝就代表唔止一個target
溝唔到既影張相做個朋友等機會都冇壞
溝到既咪做駙馬

做cum兄就有佢份 高級雞 好睇唔好食

做咩咁激動

訓唔著好燥

聽歌

留名支持

Hihi 我要訓啦

夜"蘭"人靜

我好似間接自爆咗

無人知既

無咁多連登仔去老蘭嘅
帽事嘅

你咁啱路過影下姐

你之前自爆過啦 不過我試過老蘭飲

未

又係我呀

Hi

岩岩訓醒

又要返工

早晨呀各位

仆街
遲咗起身

返工遲到了

唉冇瑞士妹同學,一切都係幻想

食瑞士雞翼算啦

有瑞士糖係真既
同埋見到有三角朱古力雪條

咁有冇靚仔同學 三角朱古力雪條想試下

有靚佬你啱唔啱
可惜雪條買唔到返黎 返黎睇下citysuper有冇

我啱可唔可以教我講瑞士文
halo瑞士靚仔

冇瑞士文,得德文同法文
不過自己都係識講少少德文咋,法文區都係講英文,老一輩阿婆唔識聽

sorry自膠
鄉下妹無知 唔知瑞士原來有4個官方語言

我都啱 等圖

遲d整理完比班靚佬你睇

大概幾 等到頸短

下個星期

咁瑞士妹法國妹呢

私人珍藏

好 等u

睇到有人係隔離post自爆

Link?

我仲有d人性既

我想睇

起我底就睇到

咁你揾下熱門就應該有

gay lo驚

Hhah做乜唔訓

睇到 好慘 以後唔敢亂po圖

你估下

打機掛

我一時大意

不了，好攰

仲要原來係依個po既人

咁有咩do

thinking of uuuuuuuuu

Hhahh so sweet

sure

gay lo走開

我係絲😏

睇下有咩得意/搞笑嘢，睇到訓教

做乜成日話人gay佬

係連登有好多紅巴

擦咗牙未

我係巴

真

Sukiiii 🤤🤤😍😍

擦了
我是乖寶寶來的。。。就奇

就奇

jed thx

絲點jed, 有冇教學

一睇就知you唔係啦

有j既絲

真 涼都未沖

臭死了

gay lo就gay lo啦
放心，我唔會歧視你架

我一去沖涼 男神就會瞓咗

who knows xd

你講咩啊，我都未訓

i know

errrr ...

Lm ._.

我就是個笑話

蝦哈

慘

依個post從此又少一份陽氣

u only

reason

tell us more

多左個gay lo嘛

你就gay 🙂

咁肯肯定唔係講緊我
到底係邊個死gay lo
同我死出黎，我唔會笑你架

啱阿，今日聽過最中肯

i hate u

點解阿

你地好似小朋友

你就小朋友

我地係大朋友ok?

Okok

細細甩所以係小朋友

no y

唔係我

唔夠高 fml :(

講緊you啊，咩唔係你

細細甩

講緊你

15幾

not me
我係大朋友

真係細細甩

點樣可以增高

唔好咁啦

做運動
同埋早訓

好肚餓 諗緊煮唔煮個麵食

煮啦 啱食左燒賣

幾點訓先
早訓就不了
兩個鐘後先訓就ok

肥死了

我都想食野

請送我激情

學你話齋 未訓咪食

How

不了，應該就訓

啱啱食咗包薯片

上網睇av

要擦多次牙

啱

連續幾日訓得個5個鐘 唉

今次真

咩解呢

go NOW

sleep NOW

我不要

俾人玩弄左感情，原來我既作用係sip時間咋

冇3點都訓唔到

我不要不要

打暈自己

nice

你黎打暈我啦

唔緊要啦，你都知道左咪早d抽身囉(雖然好難)

懶

需要時間

陰公

time will tell

太遠鳥

你鄰居黎，唔遠

要換睡衣

好攰

我都就瞓

唔洗換啦，waiting for u

u no need watch av ?

唔緊要啦，你細細甩冇人睇到ge除非有

唔係咁好既

不了攰到冇咩性趣

我想問嘢

點會唔係咁好呢，住你樓上之嘛

問你就問啦

ff傷身

Hii

50 50

有冇人聽腎仔

有冇試過成日都覺得某件發生左ge事好似發生過or唔知幾時見過，甚至覺得果件事一定會好似記憶中咁發生

我知d人會話e樣叫既視感，但我唔知點解前年開始一直都係咁覺得見到某d發生左ge嘢我一定見過咁，例如頭先我地某段對話咁，我好似將記憶入面做過ge嘢再做多次咁，但做完先記起又做多次咁

有冇人試過

too long can't reas

read*

我聽 腎仔好正 又型

你正啲

渣ge

u 2 who 3

識野 好似首首都咁好聽

林峰做得好

不了 我肥矮毒

係呀 我好鐘意有時

Think so雖然佢大陸仔

no more 千語BB

我快樂有時 我叫悶有時

我係覆細細甩

要訓了快攰死了

Sor 我走先.....

noooooo
chat w/ usssssss

bye

枉林峰仲成日周街提佢確認佢身份
搞到戴帽都無得避

但我快要死了

errr

男神你得既

邊個黎

不行了，快要不行了

樓主我可唔可以幫你含撚

可以

樓主男定女，幾大，做𡁵嘢定讀𡁵書，對香港獨立點睇，對蝗国點睇，有咩興趣，有咩討厭，鍾意咩色咩國家咩地方，推薦一間你好鍾意食嘅鋪頭，有咩後悔，香港有咩地方未去過，香港有咩地方去過妹鍾意，上次生日做過咩嚟，上次男/女朋友生日做過咩嚟，上一份送號生日禮物係咩

闊住咁多先

流下淚與血也絕非滴錯

我個po唔係你問我答喎

講晒=自爆

灌溉幾多未結的果

Btw国你老母咩

頭個啲其實唔洗理，引言嚟 主要想問香港有咩推薦嘅嘢食地方，同埋最近幾次同人或自己慶生做過乜 想參考下

洗唔洗下下加返句 曲線要講明 隔離國國不成國唔係用蝗國下話？

要安息了

紫薯 芝士 海膽

nnnnnnnnoooooooooo

港女最愛

女神呀嘛

你鍾意食咩先 慶生咪去下cafe傾下計咁

不了

仲有垃撚圾部隊鍋

兩丁友唔想去cafe

慶生去cafe傾計係咩玩法
唔通我脫了。。。節

m 記

你老鳥

邊度

去女僕cafe

u

洗唔洗咁呀

leng leng laces 😍😍😏👍🤤

y not

Sleep goodnight

識玩呀ching

未試過 咩環境

me 2

idk ._.

慶生當然要搵女僕

gd nite
我都想訓

Gdnite

黎個左擁右抱

唔比你瞓

haha i win

yes u win you win
請賜我安息的機會

點解你唔訓呀

thinking of uuuuuuu

咁我訓鳥ok?

no

不如一齊訓啦好嗎

踼你落床

不了，我訓地下is ok

瞓廁所

抱實左，踢唔到ok?
訓教ok?

笑😂😂😂

別吵 朕要睡一下
三點半都嚟票

自己蒸？
我好鐘意食燒賣

諗到依家都未煮

即係你根本唔肚餓 完

食不言，寢不語
乖乖地訓吧啦你，我求
已經冇人可以阻止到我鳥

太好鳥
安息啦你

你都係啦

好餓 夜晚食左兩啖飯就冇食
係懶得滯就真

好眼訓啊
可唔可以陪我傾到六點？

Ok 眼訓仲唔去訓？

咪就係

返緊工啊
唔好問我返咩啊
你又點解唔訓呢

鬼叫我窮啊

等聽朝先食啦，太夜就唔好食啦

咩表情？

啱呀 因為要擦多次牙

gay lo表情

我都想知

u 2 hehe

你鍾唔鍾意狗啊

重點錯左
係對腸胃唔好

y not both

廢青冇咩時間觀念 生理時鐘顛倒晒

ok u win

睇下咩狗

點解要做廢青
我提子！

thx 加一分！我係第三組

咁你鍾意咩狗

提子好食

好想返工呀

伯母仲正

其實我唔算失業量地
不過一言難盡啦 我都想返工

體形細果d

史納莎

放咗工去咗應酬

麥皮加提子

so ?

都唔好食既！

?

加油啦，衰左最多咪揾過第二份

安已不

嗯

果d係麥提莎

sumsum 麥提莎糯米糍

辣殺

本身想話你on9 不過見係你
如果間agent公司search到係有website既就唔太驚啦
但下次醒啲唔好比啲咁privacy既資料人啦

今日咁早既

芒果好食囉唔該

食過？

係，人地整俾我食

長洲芒果糯米糍大大舊

wow

咁都叫早

間間都自稱長洲..

好女仔黎㗎喎

睇我唔起

難分真與假

點敢 你係男神

fd揾我試食咋

竟然冇落毒

我都想

咩意思

me 毒撚

+1唔該

偽毒。

唔係

真係好女仔

u no sleep?

seelp鳥，一齊不?

勁

你兩個做咩伸哂脷
唔準啊 報警啊

u seelp
me sleep

sheep啊

i love it

去咗隔離間吧應酬

唔好食左我啊

喂999呀有人係公眾場所伸脷呀，唔該你快d黎呀

eat sheep not uuuu

有website喎 但都係好驚
我無比privacy資料佢喎

落左陣雨 感動到哭左

咩

9898 真的快死了

失眠可以數下

x2
03:50 !

我數開隔甩底毛既

唔緊要啦，hkid唔好俾就得

數3聲就一齊訓
3
2
1
訓

sleep is for the weak

3
2
1
happy new year

返咩工呀

訓着鳥

樓主未死

樓豬

應酬女定老細

不理you鳥，me sleep sleep了

我聽到你扯鼻寒

仆街啦
飲咗杯red bull整嘅cocktail
今晚唔洗瞓

多謝你屌鳩我呀 當堂醒撚晒

我陪你

應酬啲老細啲朋友

咁就踼你落床

我唱緊歌

我的熱情 好像一把火

返咩咁爽

真的要訓了，gd nite
4點了，大家早d訓啦

酒吧

好x凍

發夢唔好太掛住我

攬實你

攬住我

不要不要

Wa依啲game實飲好多

唔知醜

naughty

sosad

仲有冇人

冇

唔hi我

仲有冇人啊？陪我傾天光

打唔打麻雀

yup

想打

好耐冇見

係咪差緊隻腳先？

你個名係周國腎既歌？
令我諗起送禮勤

係呀

埋位啦講

大公司既話唔使咁擔心
但經一事長一智 下次盡量唔好未請就比依啲資料人啦

係啊 估唔到又開到3

唱俾我聽下

被撒旦吻過的聲音⋯不了

好有文采

jed

唔開啦 下次你地開啦

下次會小心

好緊張 搭飛機初體驗

去哪？

去邊旅行呀

呢度啲人講野咁文質斌斌

thx

去台灣

唔見你問我

唔好咁讚得咁直接

正 我下個月都去 係機場訓？

台北？去幾日呀

初體驗真係好似Av文化

你想我問你乜

有冇睇出面個空難post?

仲係屋企 六點三先準備都未遲

問你今日飲咗未

台北同台中

問 可唔可以做我男朋友 咁囉 咁蠢㗎

你曳曳豬

高招

有

冇！！ 我係唔會睇嚟嚇自己

曳曳仲要係豬

神龍擺尾！

訓陣嘛 驚起唔到身？

咁少時間訓好危險

大家搭飛機係咩感覺
我好驚離心力

係 去到先訓

同搭啲快既lift差唔多

離心力唔大

都有離心力 不過好少 你玩唔玩機動遊戲先？

海盗船啲離心力勁啲

擺低粒膠係地下我滑腳啊

唔玩 我驚到仆街

小心地滑

係咪得1-2秒

拉住我

係咪真咖 你地會唔會耳痛？

比我拉住你

我要公主抱

痛1,2秒 吞口水 好快冇事

廉航就架機一定冇咁穩 有幾下離心力大啲 不過冇野既

比個王子抱你

上年有次高雄打大風我去台北
飛飛下有氣流 我諗因為環流關係個氣流比平時遇到個啲勁
拋到我爭啲瀨屎 嚇撚死

覺得就起飛直衝嗰下好正

你抱還抱唔好亂咁摸啊

氣流真係好恐怖 係咁拋

希望我唔會搭一次就淆底

想我摸邊咪出聲

依加好似落緊雨？

冇事嘅！

係 基本上我少少氣流都驚
個人好驚離心力 個次真係最撚驚

好有愛 多謝大家
見5,6月又係去旅行既時間
真係好羨慕

因為我5月頭先去完…覺得未夠喉…

你去邊到嚟 ？

旅行永遠都唔夠

希望我程機會平平穩穩
得1-2秒離心力夠了

縮手！

集氣支持

個零鐘機 起飛食餐收餐話咁快就過啦
冇事既

我去左台北黎呀 好想去多次烏來呀
時間真係唔夠用 朝早落雨 我同佢下晝先出發
烏來個鐵路又維修緊 我同男友行個情人徑 佢屌晒鬼話台北行山記 笑撚死我

想去旅行用google map頂下癮先

Sweet

落雨好掃興

每次去台灣都實落雨

好想食胡椒餅芋圓阿宗麵線蛋餅炸雞炸花枝魚酥牛肉麵芒果冰小籠包

加雙筷！

唔好再講 我都好想去高記食小籠包

我都去台北

等我影比你地食

都好⋯

基隆夜市一定要去
勁大又多野食

夜媽媽講食你地好鬼衰㗎

希望10月走到一轉台北

我去台灣最主要係探倉鼠

一定可以的！！

點解嘅

上次去饒河街夜市
行到中後面已經冇乜野行

你肚餓了嗎 ？

我也餓了

依家開始實機票優惠

好想去宜蘭 懇丁

我想過去飲奶綠珍珠飲到死為止呀!!!!!

後面一係炸一係串燒

我好鍾意倉鼠
台灣有倉鼠協會 我要去做鼠奴

好鬼正

未知有冇假同埋個friend有冇假

真係餵極都唔飽㗎你

我好掛住蜂蜜苦瓜汁

獨遊！

係 前面有胡椒餅同腸仲有多啲野食
仲有有一檔鹽水雞超 難 食

依個不了 真心接受唔到
2月同同事去個陣 個個都飲係得我一個唔飲

有冇人覺得台灣啲野唔岩食

男朋友唔會比嫁啦
想同個friend去一轉先 唔使就住就住

夜市就煎 炸 串燒

大腸包小腸 我唔識欣賞

所以客家話倉鼠=打交？

永康街有檔蛋餅好好食
真係好掛住

好文采！

除左 捱哀怡， 我唔識其他客家話

客家茶果好好味

西門町真係好多後青仔女叫人比錢

西門町學生哥
我
蠢仔

: 你好 你們是從那裡來?是香港嗎? 脷好脷好。 (突然間伸隻手同我地握手，隻蠢仔又真係伸左隻手，然後我又好無奈咁伸手)
:…
:…

: 現在吖，我們學校有個比賽，誰賣得最多可以出國旅遊喔，你可以支持我一下嗎? 這個是銀包喔，可以放錢的喔。

: 幾多錢?
:…

(唔記得幾多錢)

: 不是很貴的啦，你就幫我一下嘛，我那麼可愛又帥氣。
:…

屌 隻蠢仔又唔識拒絕人

: 那我們在心中支持你就行啦，加油，我們趕時間。

拉走隻蠢仔，蠢仔話要用消毒藥水抹手

個刻我地兩個比唔到反應 好似撞左邪，個學生哥喪加尾音，勁想打鑊佢

遇過

笑咗 學生哥哪來的自信

家母周不時整比我食
花生同韭菜同肉碎

未食過

我都想遇下

加一份OK?
剩係食過甜

之前同frd遇過啲學生妹 更加想打鑊柒佢
屌啦星扮可愛
姐姐前姐姐後 依家大你好撚多年咩
其實我個時仲讀緊書囉

有時都分唔清台妹真嗲定假嗲

扮能哂野

好少仔會覺得台妹扮能晒野

有得食就影比你睇啦

你試下係 豪大大個十字路口 朝早就有啲學生哥/妹出黎揾水魚 唔知係星期六日先有 定平日都有。

玩返佢地轉頭啦

我唔明你講咩喎

訓晒？

我仲生環

執好野未

執好啦 不過有隻公仔要攬住上機
無位

記得遲啲要抹下佢haha
Safe flight!

多謝
點解你仲唔瞓嘅

失眠

有心事？定純粹瞓唔著？

終於應酬完
飲咗成晚
爭啲醉

快啲翻屋企沖涼休息啦

搭緊頭班港鐵返屋企
希望頂得住

你地會唔會整啲野比自己解酒？

好似好多野諗咁 諗諗下又一個天光

例如可以整咩

水係最好嘅解酒藥
飲多兩杯水
去多兩次廁所
就無乜嘢

我會整芽菜湯比我男朋友解酒
我自己飲酒會識停 所以無醉

我地通常會放定包解酒藥係酒吧
知道自己就到頂就拎嚟食

諸君晨安

我會食香口膠

早晨

訓前第4頁
訓醒已經24頁

原來26頁

比人突然不讀不回一個月，是咪應該放棄

爬文is needed

blocked

訓前19頁
醒左。。。

冇blocked到我！
我唔想放棄

放棄啦

講去旅行睇到自己都想去埋一份

lazy

我意思係你block佢 完

去

放棄啦
利申 試過依家都未係好放得低

我遲下都去灣灣

邊個叫你尋晚咁大食

好多人都去台灣呀 正呀

其實係點先? 你同佢無開始過?
咁無開始過咪放棄囉
咁撚唔嗲唔吊既人 咁就咪鬼理啦

你咁關心佢 洗唔洗再wtsapp佢
問佢係咪暈撚左 成個月都唔覆 洗唔洗幫佢call黑車

日本都唔差

洗費咁平，正常人都去到啦

講你就輕鬆
試下你依家男朋友唔覆你一個月
睇你會唔會發癲

你咁都叫男朋友就死得啦

日本shopping食野玩就好

唔會 因為我係唔覆佢兩個月😏

所以我咪問佢有無開始過囉
如果無開始過 咁咪算囉
就當自己懵盛盛衝過頭埋去囉

身邊有好多例子

最叻係你

一d交待都冇就消失左
幾正都不屌

無事既…可能msg delay左姐…無事既…

因為我知男人最怕煩 佢係愛你點都會搵返你 無可否認 我都會發癲 就算係咁都唔可以話佢知 chur 9佢

不了
自欺欺人
個心都delay左

不過依家個case應該係女唔理個男

delay成個月
飛鴿傳書都飛到啦

一樣

不了，係愛你ge話幾煩都照理
ching你遇人不淑喎

唔怕佢mon post ? 😏

睇性格

樓豬呢

只會更反感

你做咩自問自答呀
是咪要call白車

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

你再係咁我就報驚

你咪咁痴線啦

秒回？ 樓主姓咩

okok

早晨各位

okok, 我走了

早

大家熱死未

就黎溶

開冷氣了

依家先六月

我仲頂到 夜晚瞓先開

咁熱姐係迫我做廢青

真 一係夜晚先出

我依家真係夜晚先出 除非返工

順便去超市買特價嘢

點解啲女仔化妝唔會溶妝

香港天氣唔適合化妝
啱啱補完又話你聽？

點會唔溶呀 膠面

特惠牌

唔知 因為我都唔化
化唔化都咁7 😂🤷🏿‍♀️

夜晚有特價壽司

又濕又熱 焗桑拿咁
琴晚先落完雨 今日又咁q死熱

佢地啲粉底真係好貼面 唔會溶咁

香港夏天係咁

你問下咩牌子

係咪做左駐顏粉底呀 依家好多女人好古惑 又飄哂眉 紋哂眼線話自己素顏

你用咩牌子

me ?

駐顏粉底好乸恐怖 乜都打入塊面
唔驚打完爛面先勁

係呀相撲絲打

平時唔化妝😂😂

出街了
熱死me了

我都覺 就算打完冇事老左就變邵音音

但大時大節會唔會化? 朋友生日，乜乜乜(諗唔到)
平時我都係畫條眉就出街

依家都咁熱7,8,9月點捱

會擦唇膏既

eat shit

Btw我用粉底都唔會點浮粉 因為我用好少 但就會有少少甩皮 無論點搽cream 嗰個位都有啲乾 冇救了

辣殺先要化妝
我平時都素顏

咪臭係

咁幾好呀 出街快靚正

係咪食多啲山西豆腐花 皮膚都靚啲

我通常係諗著乜衫 諗好耐 所以返學成日遲到

公和😍😍🤤🤤

番學就是但啦
登台咩

唔好食我

我翻學都要諗好耐 你講野咁似我老豆 佢都成日話我搞咁耐登台咩

都係㗎

男人係咁

咁係呀嘛番學就番學啦
鬼得閒睇你咩
頽頽地又一日

啱 佢地唔明

男同學咪得閒睇

其實我著俾自己睇多 同埋著俾街既人睇 唔係俾同學睇

haha

真係唔明
到我明個時可能已經係gay佬

頽都可以著得靚

ho ball ching

之前番學都係頽tee頽褸老牛
雖然有時都會心血來潮襯下衫gel下頭着恤衫
但真係一個月得幾日會咁做

靚唔靚都係睇個樣先

當自己model行cat walk？

依個都真既

反而見d女好有心機整個頭
例如紥髻，整辮個d
會好欣賞佢加好多分

成日gel 頭會髮線向上移

我髮線有母親遺傳
一定唔會地中海
同埋我好少gel頭又唔染頭

整頭就真係登台啦

😏

😂😂😂

我好中意戴耳環😍😍😍

我見youtube個d都係整5分鐘就搞掂
但襯衫既一定唔只5分鐘

之前有個po 笑啲韓式耳環好似掃把

其實d女待人處事做得好，仲好過靚樣

無計啦港女胸襟唔夠廣闊

永遠毒撚tee爛牛 5分鐘so easy

我都有留意😂😂

夏天邊有咁多衫着

都係 我黑髮扎完都唔係好睇到 夾下攣算

太熱著唔到牛仔褲

戴頭箍

女人有得着裙
下面涼浸浸

u記每隻色都買件

扮xd

正😍😍男人都得

著公仔T恤

地鐵真係女勝地
痴線又高又著吊帶裙 好有吸引力
(貝多芬)

圖呢

夏天着顏色衫會比人見到成身汗

圖定伯母

無圖你話貝多芬着吊帶裙都得啦

好肚餓

落左車啦佢
搭緊紅線 女一流

買嘢食

咁熱 個人會冇胃口

食涼浸浸既嘢

食軟雪糕

食sushi

雪糕雪糕
食軟雪糕
雪糕雪糕

有聲
但唔夠飽

你咁大食架

長榮如今灑脫沒勇氣

我應該要去驗耳

生得矮真係好慘

i know that feel

你幾高

154 :(

有幾慘呀都未係最矮個d

身邊既異性朋友太高

係咪成日比佢地當狗咁摸頭

唔係既 只係成日笑我😑

我有女仔fd 20歲人先146
成日俾我地話細路

笑番佢地
生咁高有咩用都係咁柒

我應該會行行下街見唔到佢

生高d咪正d囉

係

有波就得🤤🤤

男人要夠高😏

捉住佢行😂👍

不了，有仔

wfc xd

咁佢條仔係咪望住佢個頭頂同佢行街

唉

通常矮妹都大d

唉甚麼啦

你鐘意男仔矮過你？

我意思係我明 另一半望住我頭頂...
男朋友 ：180 up 🤷🏿‍♀️

你頭頂唔見得人咩

咁係慘既
我諗你你平時都係望住男朋友個肥仔波

佢太瘦🤷🏿‍♀️

一定係你太大食，搞到男友冇啖好食

咁咪差 3Xcm 點講野

有電話嫁嘛

搶人野食是不對的

係嘈既地方會唔會聽唔到對方講野

笑

保守估計 米五
中學度高一時米五二 一時米五三
都唔知點樣

相撲絲打拖手應該唔小心摸到男朋友個肚腩仔

好變態

摸錯第二d野就唔好啦

u 2

成隻手插左入前褲袋
即刻打個冷震

到底夏天有咩地方可以去

bitc.....唔係，應該係beach

home

坐係屋企開冷氣乜都唔做

都好熱喎

但我想出下街

行商場

游夜水

咁你會落水架嘛
又有女睇
一係去玩d室內活動囉

以前啱啱識佢 佢話我成日搞到佢冇得瞓 跟著問佢即係點 死都唔肯講🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

衰鬼黎架 要人講得咁白

ching你尋晚都唔俾我訓啦

正

係架火車到好涼好舒服好想瞓

瞓

夜晚叫人唔好訓，朝早先叫人訓

依家夜晚六點了

可以瞓過晏覺

成班懶鳩

唔關我事喎

y

我邊度懶呀

你在床上

你又知ge

夏天飲凍檸茶凍奶茶真係好爽

我又要飲

係你後面

x2

太矮睇唔到tim

好衰

我衰咩

樣

idk

who knows

你樣都見唔到
淨係見到個頭頂

哼

ho mean ar you

u 2 ._.

佢話我衰
咪衰比佢睇下

seen

ok原諒me

55

hallelujah chance!

岩先瞓左陣…會唔會今晚瞓唔著自己同自己玩手指

可以陪你玩手指

不了，放過me la

你地班夜鬼
以前細個成日玩1+1打手指
依家啲細露應該唔知係乜野黎…

一齊玩熱鬧啲

好童年回憶喎 唔好咁啦

咩嚟

係咪隻手加到5就死果個

即係
兩個人四隻手，分別從1開始，輪流打對方/自己既手指，例如你1隻手指打我1隻手指，咁我就到伸2隻手指(1+1=2) ，伸晒10隻手指就收皮。

雖然有玩過，但唔覺得好玩

收皮了

可以掂女仔手指

..

屌 見到屋企有強強呀 爬爬黎救我呀

你屋企咁多😂😂😂

往山區

住呀

用電筒係佢眼面前fing可以整暈佢

男神話係往就往

y bully me

點敢

邊撚到男神

wfc

往既地方唔近山

爬爬救我…

又黎

邊個叫爬爬

玩手指玩傻左

suki巴

一個二個bully me
想死了
我要離開e個傷心地

壁虎咪係爬爬 佢地食強強架
如果爬爬識飛就好，同飛曱甴鬥過

爬爬識飛飛既話你仲驚驚啦

挽留

玩留不了

爬爬益蟲黎 唔驚唔驚 佢地好乖乖架
益蟲界既毒撚佢地好怕醜

唔得咩，少見識真可怕

爬爬成日周圍屙屎屎嫁
同埋捉住佢既話會哇哇叫

ok

你試過？

我走

試過之後哇哇叫完就玩斷尾
捉唔番佢不過之後都無見過佢出現

nnnnnnooooo

你嚇親佢

係咪應該氹番佢

唔好走啦sukiiiiiiiiiiiiiiii!

暫時未揾到佢啲屎屎 可能佢啲屎屎係角落位

點解要恰爬爬
好彩佢走得快咋 希望佢以後生活愉快

早晨啊

求秒

1

2

3 dllm

早。。。你老母

分回

扮樓主回

無用架啦 爬爬永遠唔會再返黎……

唔記得左走tim, 我再走

露營必須走~~~~~~

你走去邊呀

cry

my bed

係床到玩相撲咁激

u join ?

我唔想做第三者
可唔可以做評判先

nnnnnoooooooo

評判=第三者

走了，有緣再見

咁快又39頁

yyyyyyyyyyyy

962

因為you

我潛 😭😭😭

走咩姐你地
一係走一係出去隻揪

浮番ok?

有咩分別

懶
好熱

+1

晨早流流無句好口
係咪想打屁股

見到你就想打麻雀

邊度早呀ching
打細力d ok?

打埋我打埋我

m喎ching

最鐘意比d姐姐叫我做細佬

叫@點樣啊 同埋@相撲 叫你細佬咪得囉

仲有你

個d姨姨點同呢

🙂

咁叫細細甩啦

唔好碰我

又唔洗起晒槓既…

@細細甩

okok, 盡情bully me la

就黎1000鳥，係時候揾人開post啦

u open

no la
you open la ho mo

nei opennnnnnn

唔打跑馬仔

@點樣啊 @六索 @山西豆腐花 @細細甩
你地開post la ho mo ar

5 sick hoi

no no no

995

996

997

998

999

1000